\begin{frame}{Jeśli chcesz zebrać miód, nie przewracaj ula}
	Na całym świecie tylko co najwyżej mały ułamek ludzi uważa się za złych. Zdecydowana większość ludzi uważa się za dobrych cokolwiek zrobią. Uważają że wina leży gdzieś poza nimi, nie kontrolują złych zachowań albo mają ich dobre wyjaśnienie. Jeśli nawiązujesz z kimś kontakt staraj się żeby unikać krytyki (szczególnie osobistej) a skupić się na mówieniu co dana osoba może zrobić lepiej. Ostrą krytyką nie tylko nic nie osiągniesz, ale także zniechęcisz do siebie drugą osobę.
\end{frame}